[求指教] 有黑狗誤闖私人屋苑可以點?

聽聞黑狗同黑貓一樣 會帶嚟衰運
如果佢地真係誤闖左入嚟 可以點處理?